挑戰二百斤麥子 十里山路不換肩

你有機會違反党安法

我欣賞緊習大大嘅能力

蓋伊咁大隻都唔得,習大大後生咪仲大隻過佢

廢㗎

大粒有用過大隻

唔轉個膊 係個腦有問題先會咁

蓋伊就一早做咗領導啦

支那人就係靠吹

習大大除衫.gif

Lm

其實點解要唔轉膊？因為蠢？

Push

因為習大大做到 我地都要效發

笑到仆街

iMOM

習話十里山路不換肩 跟足姐